{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085629",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "신생원"
    },
    "text": "ちゃんぽんは特に有名なメニューとして知られており、四川風のチャジャン、ユニジャジャン、サムソンジャジャンも人気があります。 中華料理店は独立した建物に位置しており、駐車も可能で独特な中国風雰囲気のインテリアが印象的です。 2階ホールの座席は、ヨーロッパのカフェのように目を引く金色のインテリアとして知られています。 ここでは無形文化財キム·ソンイク職人の真鍮の器を使用しており、他の中華料理店とは異なりそば茶をサービスしています。 代表的なメニューとしてはジャージャー麺、ちゃんぽん、チャーハン、カンジャージャー麺、サムソンジャージャー麺、四川ジャージャー麺、麻浦豆腐、4種類の冷菜などがあります。 営業時間は毎日09:00から21:00までです。 ジャージャー麺の値段は5,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォン、チャーハンは6,000ウォン、カンジャージャー麺は6,000ウォン、サムソンジャージャー麺は8,000ウォン、四川ジャージャー麺は8,000ウォン、麻浦豆腐は10,000ウォン、4種類の冷菜は40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ちゃんぽんはどのようなメニューですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは特に有名なメニューとして知られており、四川風のチャジャン、ユニジャジャン、サムソンジャジャンも人気があります。"
        },
        {
            "question": "中華料理店の特徴は何ですか？",
            "answer": "中華料理店は独立した建物に位置しており、駐車も可能で独特な中国風雰囲気のインテリアが印象的です。"
        },
        {
            "question": "2階ホールの座席について教えてください。",
            "answer": "2階ホールの座席は、ヨーロッパのカフェのように目を引く金色のインテリアとして知られています。"
        },
        {
            "question": "どのような器が使用されていますか？",
            "answer": "ここでは無形文化財キム·ソンイク職人の真鍮の器を使用しており、他の中華料理店とは異なりそば茶をサービスしています。"
        },
        {
            "question": "代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "代表的なメニューとしてはジャージャー麺、ちゃんぽん、チャーハン、カンジャージャー麺、サムソンジャージャー麺、四川ジャージャー麺、麻浦豆腐、4種類の冷菜などがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンジャージャー麺の値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "四川ジャージャー麺の値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麻浦豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "麻浦豆腐の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "4種類の冷菜の値段はいくらですか？",
            "answer": "4種類の冷菜の値段は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 544
    }
}